五毛新招帶風向 - 抹黑外國留學生

利申：係，我個名叫英國工程師，我喺英國留左6年學。我琴日返到香港，一落機直接返屋企，自願隔離14日。好少打咁多中文，打錯啲咩，望大家見諒

先呼籲下過去14日有喺外遊過或者留學生，就算你地19號之前返左嚟，為左自己，為左他人，隔離自己喺屋企14日。

*********************

呢排大家有眼睇成日有post講留學生番嚟播毒點點點，今日都喺熱門見到又有個post就忍唔住要解釋番：

好撚驚，今日15宗確診都係留學生返港

我先當你係手足，第幾個月啊，fact check先講啦好嘛

（上面個post出果陣）今日確診既 14人入面無一個係海外留學生，只有3宗初步確診係英國留學生。

慢慢碌落去就清一色鬧留學生一返嚟就去蒲，點點點，我都無睇得太清楚，唔知有無手足已經解釋清楚，但我都忍唔住要開po，反正好多人都淨係睇熱門個標題同第一版就唔睇落去。

你地都知，boris Johnson 同英國人既佛系係好恐佈，英國nhs連醫生都唔帶口罩，話驚病人panic，中左中國肺炎都淨係留喺屋企，出街9成人唔帶口罩，我帶口罩又比佢地眼望望，前排先有幾單亞洲樣都比人打。中左有潛伏期，周圍出街周圍播毒都唔會知。每日升幾百單，再咁就離意大利不遠。好彩我間u上個禮拜五開始停課，我都覺得早走早著，留得愈長就愈大鑊。

咁我就即刻買最早既機票返香港，就算貴到肉赤，我都唔想留喺英國，完全唔係因為我想趁19號之前返到，我買果陣政府都未公報英國返嚟要家居隔離。我好清楚搭飛機果程好危險，但對我嚟緊，留喺英國等病仲危險。

我一返到，就邊度都無去，直接返屋企，喺屋企都帶哂口罩，狂洗手，同屋企人分開食飯。

***********************

我唔咁講自己喺英國做左幾多嚟幫手足，最多都係share下文宣，同啲外國人講下香港發生緊咩事，london有遊行都去下，喺香港咁危急既情況下，唔喺香港好都好自責。

我知道有好多確診單都係海外返嚟，我代佢地為香港人，為前線醫護帶嚟麻煩講聲對唔住。但我好希望大家唔好咁諗我地返嚟係播毒，我地的而且確有係好自私，好多淨係識玩，有部分係藍，我都唔會講我識好多係黃點點點，但好多既我地都只係唔想喺英國等死，好多既我地早返到嚟都自願隔離。

我希望呢個post可以比你地了解多啲我地遇到既情況，大家都係香港人，咁快就唔記得要不割蓆，不分化啦咩？

我好耐無喺香港發夢啦，我淨係識嗌

香港人加油

我知有啲長，唔知有無人睇哂

我知啱啱又多左幾單海外傳入，又有一堆人要鬧我地

班人憎人富貴厭人窮 反社會人格上腦啫

我係德國工程師，你地班友洗唔洗咁L驚。雖然我公司有一單，但人人home office,我就番仲安全

大家唔好唔記得禍根係鄰國啲垃圾人食蝙蝠，英國既佛系同無知，我地無做錯啲咩野

販登乜鳩都屌
你班傻閪就乜鳩都風向春袋核彈

我更正番少少，我喺英國讀緊engine master姐，未畢業。

而家德國人啲衞生意識點，有無帶口罩？

推

push

就算唔係五毛帶風向，我都好想澄清好多對我地既錯誤見解

乖乖哋留喺屋企就好啦，周圍走唔單只播毒，更會癱瘓醫療體系，佢哋咁辛苦罷完工，又返去救人，未停過，而家又到下一波。大家忍一忍喇唔該！！！！香港人 加油！

佢地果啲唔叫見解只係班網上維園阿伯係到鳩講
離開左連登都冇人咁覺得

呢篇野啱唔打完就確診左好幾單英國返嚟，所以有啲唔係幾update，望大家見諒

如果我有兩聲咳，都會去搵警察叔叔幫下手

果班帶風向無視就ok
但成班人同時間湧入香港
香港醫療系統未必承受到

我知，但正如場運動係靠連登，好多人都淨係睇連登，都容易比呢啲帶到風向，我打段野出嚟都係想以正視聽下

我仲好愚蠢地希望同相信大部分既我地係無中既，始終英國大，讀u既話，只要唔係london唔番lecture既話，其他細城市都仲可以同人保持距離。

Boarding school既應該無咁易中？始終多數學生留喺學校入面？唔太清楚boarding 既情況，其他巴絲可以保充下

應該得我有但條街少左好多人

覆番你之前，就算留喺屋企都要出去買野食架，同外國housemate住唔通鎖住佢地喺屋企，英國果邊口罩又賣到斷哂貨，捱唔到幾耐，學校又停課，我仲留喺果邊真係想等死咩

個班批鬥撚 正係識鬥黃
叫佢鬥藍絲就潛左水 唔知五毛定潛在紅衛兵黎

推一推

push uk bro

p

再推